东北港和西南港在海湾口都有船只坡道，但当你旅行时，小心一点，退潮将考验你的力量。终极阿卡迪亚国家公园旅游指南|弗吉尼亚M.赖特| 2021年2月8日|外部在线
这是一项努力，以遏制席卷养老院和辅助生活设施的新冠病毒相关疾病和死亡浪潮——截至1月中旬，新冠病毒相关疾病和死亡占所有新冠病毒-19死亡的37%。冠状病毒疫苗对癌症、痴呆或MS患者安全吗|朱迪思·格雷厄姆| 2021年1月31日|华盛顿邮报
随着利益相关者资本主义浪潮的兴起，是时候利用第四次工业革命的工具实现跨部门的性别平等，让利益相关者资本主义成为现实，推动我们的经济复苏了。更好地利用技术可以帮助我们缩小工作中的种族和性别差距
“他们在合并方面进展缓慢，还没有一个清晰的故事，但潮流似乎正在改变，”第二位机构高管表示。改变频道：维亚康姆CBS如何管理从线性电视到流媒体的转变|蒂姆·彼得森| 2021年1月5日|数字电视
这一切加在一起构成了一股全球反全球化浪潮。嗨，乔：欢迎来到新世界秩序|丹尼尔·马洛伊| 2021年1月3日|奥兹
但另一位选民的一封电子邮件明确表示，这一问题的趋势正在转变。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
谷歌眼镜（Google Glass）没有装饰街道上的每一张脸，而是逆流而上。你对麦莉和比特币的看法是错误的：2014年的失败预测| Nina Strochlic | 2014年12月31日| DAILY BEAST
客观地说，它们不仅是顺应潮流，而且有助于引导潮流的方向。公司不再对LGBT问题保持沉默| | 2014年12月24日|每日野兽
但在新一波游客从迈阿密涌向哈瓦那之前，古巴需要修建更多的跑道。再见，巴哈马。哈瓦那，你好|克莱夫·欧文| 2014年12月18日|每日野兽
但是，一旦这股膨胀的浪潮消退，会发生什么？承认占有的缺点|萨曼莎·哈维| 2014年12月14日|每日野兽
他的耳朵，他的大脑，他的肌肉开始了一种新的快乐的活动，生活的潮水涨得更高。儿童的方式|詹姆斯·萨利
他们爬上了另一个沙丘，在退潮时来到了灰色的大海。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
看来,；看起来，蓝色、灰色、猩红色的斑点正淹没敌人的据点。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
热血涌进了女孩苍白湿润的脸上，然而她颤抖着，仿佛有一支箭刺穿了她的心脏。他们面前的世界|苏珊娜·穆迪
当潮水在浮木上漂浮时，我们只不过是角、骨和肉的巨大波浪中的原子，带着我们前行。原金|伯特兰·W·辛克莱